辛亥革命前如果有連登，cctoy會有咩post?

孫大炮叫人衝但自己就眾籌去日本屌女，算唔算出賣手足?
點睇cctoy又水左黃花岡200幾個手足送頭?
中國人唔配共和，個個話支持但出到黎打得二百幾人
又燈，又話打仗饑荒旱災會清爆?

考古咩屌你

韓戰咪叫人送頭囉

送埋毛魔個仔人頭

藍狗不願面對

真係講歷史而家連嘉慶都未到

結果咪就係支那用左110年經歷兩次革命民主化都失敗左
外判革命就算成功都會引致強權獨大演變成獨裁

會有post 講一大堆理論 然後最底加句智力門檻
又或者問人 你係咪清兵黎架？